有冇人睇得出呢張圖係咩

BAM圖

邊度bam

噢，我知喇

油畫

思覺失調既人睇到既世界

睇到燥 睇黎睇去都睇唔出係乜鳩